女朋友係我生日同我講分手

依家一直訓唔著，好心痛
一路以來我付出曬所有野比佢
時間，金錢，甚至係照顧到佢無微不至
直至最近我見到佢同個同事放工行入後行
仲Send埋啲曖昧嘅whatapps對話
就開始不停鬧交

對佢黎講，佢話佢咩都無做，無做過啲對我唔住嘅野，啲曖昧對話只不過係我太過敏，做餐飲個個都係咁講野，好正常

但自從果次之後我地中間出現左個裂痕

直到尋日係我嘅生日，佢同我講分手
佢話佢唔想再做籠中鳥，佢想要自由
而我付出咁多野只不過係困死佢

我好心痛，究竟我可以點做

一個人唔愛你 做幾多野都返唔到轉頭
唔好唔開心 我明咖

綠帽自然脫落

首先，你愛一個人喺啱，但錯在失去咗自我！
其次，你唔應該咁衝動去點明成件事，
如果你想維持關係，唔應該去捅破e啲嘢，
捅破就一定有條痕，
佢本身有意出軌的話，你一捅破，佢就有機會走！

佢要走要飛咪由佢咯
佢要偷食既你搵鐵鍊鎖住佢都冇用架

你珍惜佢 佢唔珍惜你 你要走你搵籠困住佢都冇用
佢個心都已經唔喺你度 佢想要自由你咪比佢囉
愛一個唔再愛自己嘅人 不如愛一個愛自己 珍惜自己嘅人
加油啊

前男友係佢生日個一日我分手
與其留住一個唔愛自己嘅人係身邊 不如快d放手唔再機會對方去傷害自己

加油呀 我初戀都係係我生日分手 佢仲要同五六個曖昧 個陣真係傷心到仆街

通常被分手個個一定會講到自己幾咁偉大將所有野無條件付出
咁就咪撚計較拎出黎打飛機
再講條女唔中意你話知你切埋jer佢都係唔中意架啦
男人老狗瀟灑啲啦 行出條街幾撚多女
溝唔溝到係睇你有冇本事架姐